請珍惜CR7...（認真）

細個開始睇波果陣好撚憎49000，覺得史譚、簡東拿、堅尼好撚茅（當年堅尼一野踢低holland），次次進攻都好似教科書一樣既戰術好悶

到佢地退晒休，先知果D老練既技術／走位係好野黎

史鳩斯既獨特節奏、巴夫斯（全盛時期）既神救、費格遜對風筒既執著，都係到退休／收左皮先發現佢地原來咁撚勁

連登仔好多人都反c朗，但係老實講佢既TIP IN技術、決心、對比賽既執著，冇人比得上佢（我覺得依家尼馬>>C朗）[2]

我諗C朗最多都係打多3、4年就退休，其實睇得1場得1場，好好珍惜

利申：山度士賀夫年代南華迷

岩弓口

阿